city scope嘅BA (Hons) IBC Chinese

有冇人有報 BA (Hons) International Business Communication with Chinese有左offer未？呢科有冇前途

樓主弱智讀乜都唔會有前途

樓主無改錯名
冇心讀書就出泥做嘢啦 睇死你e家個心態就係求其r個學位逃避現實咁款